冇事it狗 有事屌老母

this hk it
係香港 做it (賣衫果間)好過

肯撚定你未做過買衫果間it